搵自己唔鍾意做嘅行業返工好浪費光陰

有冇人有同感

做邊行?

岩呀
有冇諗過搵新工？

重點係人工低，不過人工高就做乜都唔會浪費光陰

not really

同感 做唔到自己想做個行 繼續虛度光陰

我做到自己中意做個行之後
無奈地要出翻去做自己唔中意做既野

講下之前做乜?

浪費咗5年
今年返去讀書

做殯儀

點解鍾意?

因為番得有意義
我出去打份工 做份文職 日日paperwork
都唔知自己做緊啲乜
起碼做殯儀 我知道自己幫緊人

轉行,好多都要同行證書......不過決定唔會返轉頭

咁點解要走?

屋企人覺得我太後生 出去闖下先可以番去幫手

其實仲有好多原因 不過依個係其中一個主要原因

我都好想入娛樂圈
但唔知用乜咩途徑。。。

我唔想做工程 想做殯儀
請我

真真正正做殯儀既人係原本有掂開關於殯儀既野先可以入到行 除非你識人

本身讀 IT HD 出身。。。
做做下唔想再做 IT 狗
想搵返文員好舒服D

所以我入唔到行
最多做殮房

其實我可以教你
入行先做土工>堂棺＞先再真真正正做棺材頭

有冇得做執骨學徒

難啲 除非你識人係執骨師傅
通常佢地懶得教人